到底教大簡咩hall好

聽聞Hall A好多nds
Hall B又好摺
Hall C又好chur
到底要點簡
有無師兄姐可以講下各hall文化

Hall G

是但啦

認真想問下架

簡
睇下教大啲人咩質素
為人師表喎？
呸

教大簡？
教簡拿華路？
教佢同hall有咩關係

死開啦, 教院仔

揀揀揀
以後會打好d字

以後就係呢d人教中文 誤人子弟教大8

整體上教大文化就係笠柒

所以對比其他u(如polyu lizhi Cityu Hall 6等）教大d hall 真係爆極有限 最多飲下大酒 打下麻雀 賭下錢咁 呢d每個hall 都做既野 就係佢地當中既爆同chur
所以教大hall 絕對唔會似其他u既hall 咁敲門迫你出黎玩呢回事 可以放心

仲有因為教大好興小圈子 所以層文化真係無其他u咁強 層飯唔會每個月都食 所以你柄埋一邊 無參加hall o 基本上無人理你 請放心

所以 你摺既 揀咩hall 根本就無分別

簡字其實通“柬”(選擇) 例子:
《諫太宗十思疏》：「簡能而任之，擇善而從之。」
《出師表》:「是以先帝簡拔以遺陛下」

原來樓主打緊文言文？
叻唔切

Jc